8.31太子站女生指鐵職員對他們被打視而不見 配合警方將傷者運走 呼籲大家抵制「黨鐵」

【逆權運動】遭男警拍打胸部後送新屋嶺 8.31太子站女生指證警方大話連篇

新屋嶺拘留所成為警暴的代名詞，有網民發起在今晚（27日）於中環愛丁堡廣場舉行「新屋嶺被捕者人權集會」，藉此支援及關注被捕後，被送到新屋嶺拘留中心的被捕者。8.31太子站嚴重傷者及曾被押到葵涌警署、新屋嶺拘留中心的S同學在台上發言時指，9月1日被扣留在葵涌警署期間，一名女CID在有其他女警在場下，仍叫一名男CID替她扣索帶，其間該名男警曾拍打其胸部，另外有兩名女警在她如廁期間觀看其性器官及如廁情況，當時7步距離外還有男警在聊天，她斥警方一直叫受害人站出來，「我今日就企出嚟指證你哋講大話」。

S同學憶述，由葵涌警署押送至新屋嶺拘留所，是她畢生最難忘的1.5小時，「旅遊巴上全黑，車上警員派發醫療手套，唔知係咪特登戴到『啪啪聲』，令我諗起北區醫院個阿伯。」她又指拘留所內戒備森嚴，倉內有一盞微弱橙紅色燈，「我諗起3個字，酷刑室」，警方名單其姓名旁邊又寫上中大、XX代表，並打了5星，質疑警方是有刻意針對學生。她慶幸當日拘留所內有社工陳虹秀在，擔心若社工不在場濫暴又會出現，「只要一日有警方濫權，冇CCTV，度度都係新屋嶺。」

S又控訴，8.31在太子站港鐵職員對他們被打視而不見，港鐵配合警方將傷者運走，呼籲大家抵制「黨鐵」，各個政府部門亦必須再次清晰交代3名重傷傷者去處。S直言獲保釋後一直發惡夢，但不會因而放棄抗爭，「雖然成日有好難過嘅時候，但我同大家一樣我都好鍾意香港......冇一個幫助係比我見到你更加大，我想要嘅係你企出嚟，喺我被捕之後我每一日都好想死，但喺沙田聽到大家叫香港人加油，我先想同大家並肩作戰落去」。最後S作出不自殺聲明，「尚未在煲底下相認，本人絕不會自殺，我哋一定會捱到煲底相見嗰日」，台下隨即掌聲如雷。

721 811 831

G持，一路G持緊

兄弟打工創業大茶飯

pish

最後S作出不自殺聲明，「尚未在煲底下相認，本人絕不會自殺，我哋一定會捱到煲底相見嗰日」

g